### Как работать с сайтом

По [ссылке](https://psychopathy-online.netlify.com/questionnaire) доступна возможность создать свой опросник для психодиагностики.

Для примера реализуем [Методику определение уровня эмоционального интеллекта](http://hr-portal.ru/tool/metodika-opredelenie-urovnya-emocionalnogo-intellekta) 

Для начала стоит загрузить текст опросника.
Текст принимается в следующем виде:
> текстовый файл с содержанием:
```sh
Для меня как отрицательные, так и положительные эмоции служат источником знания о том, как поступать в жизни.
Отрицательные эмоции помогают мне понять, что я должен изменить в моей жизни.
Я спокоен, когда испытываю давление со стороны.
Я способен наблюдать изменение своих чувств.
Когда необходимо, я могу быть спокойным и ...
...
```

![](https://monosnap.com/image/RitA5SekJC3jWzykkNfkBJW75JTSro.png)

Теперь стоит добавить варианты ответов:
- Полностью не согласен (–3 балла).
- В основном не согласен (–2 балла).
- Отчасти не согласен (–1 балл).
- Отчасти согласен (+1 балл).
- В основном согласен (+2 балла).
- Полностью согласен (+3 балла).

![](https://monosnap.com/image/nWmnxzHVLDLP3Eeb3hMJYnJiXzykLj.png)

И так для осталных

![](https://monosnap.com/image/h6mLaFKDegDcNxT2UDsMkLecABZLbg.png)

Теперь стоит реализовать ключи к методике
- Шкала «Эмоциональная осведомленность» — пункты 1, 2, 4, 17, 19, 25.
- Шкала «Управление своими эмоциями» — пункты 3, 7, 8, 10, 18, 30.
- Шкала «Самомотивация» — пункты 5, 6, 13, 14, 16, 22.
- Шкала «Эмпатия» — пункты 9, 11, 20, 21, 23, 28.
- Шкала «Распознавание эмоций других людей» — пункты 12, 15, 24, 26, 27, 29.

Для этого используем кнопку "Добавить счетчик" и ввести название и пункты через запятую.

![](https://monosnap.com/image/IhJsrd2FYWvMqBlt2zcVH6InUsFgb3.png)

Для визуализации ответов есть 2 варианта: переключатели и рейтинговая шкала.
В данном случае используем рейтинговую шкалу.

![](https://monosnap.com/image/FPmOGD5cLF2yafMwnhGUao52kIw7Bq.png)

После ответов на вопросы можно моментально получить результат.

![](https://monosnap.com/image/kOl9BUnDXjADCJjy6qXkxivudFkdVD.png)

Так же есть возможность использовать формулы. Ограничением является то, что для поля формул воспринимают только английские символы. Поэтому названия счетчиков необходимо соответстувенно изменить:

![](https://monosnap.com/image/1wFSfisq4BeAEfhvU9GNcqj8VnvAhI.png)

Формула позволяет каким-либо образом изменять полученные значения

![](https://monosnap.com/image/MULPYpAaf56oePjtTivdOZsawcs8lf.png)

Если вы зарегестрированы то можете сохранить данный настроенный опросник в базе данных, нажав на кнопку "Сохранить".

А список сохраненных опросников доступен по [ссылке](https://psychopathy-online.netlify.com/myquestionnaires)

![](https://monosnap.com/image/VVVMiEBLd60iBQcLKdhfAyWIV2Bt8O.png)

И при нажатии на один из них - он загружается.